垃圾QCOM，衰撚過Apple

屌佢老母，qcom好似唔識升咁。
今日個個都升3-5%，出色少少既就有10%+。
隻垃圾得0.35%，施捨乞兒都唔係呢個數啦！

放走曬佢，浪費我時間

多數你放完佢就會開始升

剛剛已經放曬，轉買旅遊股好過
俾左好多日佢，已經冇曬利用價值

入左飛機定船定係旅遊apps股？

飛機+遊艇+酒店

坐多排希望番到生喇
不過其實飛機股除左ba我個人都唔多睇好
始終個基本面已經爛哂

短期希望汁翻少少先算

月初大插入咗少少玩
揸咗一星期發覺唔對路走人
彈都無彈過，估佢唔到

又話5g，又話有大單，吹到自己鬼咁勁

由16X插到落黎彈都唔識彈

又話專利乜乜柒柒

俾個靚冧把你

一直揸住thx

曬鳩氣，波音今日都3%